金剛真係好撚潮

佢追潮牌真係追得好貼

你都係

我都係玩NMD

蓋ching

off white, fog

蓋ching會唔會追追下潮牌蕩失路

比垃圾樂好睇

樂囝果d都冇咁離地

蓋青買吾買nmd復刻版

on9

追到燈撚死nmd